90後24小時無間斷吹水群 (whatsapp)

想悶悶地有人9up
想同人講心事?
想傾下計吹下水?
想識多個朋友仔?
呢個群絕無小圈子 禁狗公娘娘
即填form即入谷
已有固定十幾個成員
ps 非誠勿擾

推